做緊中產既底層，你問我答

之前見有個po話自己係上流人入面既底層，我又黎玩個中產version先。